唔理咩陰唔陰謀論 唔做全民驗測係要話比當權者知佢地不合法性

唔好回復正常囉

我真係好驚呀